覺唔覺收工時間自動電梯企左邊既都要拎去人道毀滅

企係到唔行想點
最嬲係唔撚郁個龍頭勁遠
又屌唔到佢

通常都係啲阿嬸，明明右邊有位企都企左邊阻撚住